其實小夫成日唔要大雄跟佢玩好正常

水又唔識游，咩運動都廢，遙控玩具遊戲果D又唔得，玩鬼屋嚇到腳仔軟，玩過山車又要畏高
最多帶佢去靶場射槍
如果叫佢自己匿埋睇漫畫，玩繩，不如匿埋係屋企算啦，帶佢去都冇意思
不過小夫成日撇低佢得黎仲要晒命串9佢就真係仆街 (有時佢一家旅行晒命連胖虎果D都屌7佢)
自己好地地玩咪玩，晒乜撚呀晒

btw 如果玩war game小夫一定求佢去，得大雄=得天下

哦

想表達啲咩？

樓主1999
冇重點

樓主就係大雄 廢柴一條

有D睇哆啦A夢嘅人成日屌小夫呢樣唔預大雄，果樣又唔預大雄
但係冇人諗到其實小夫帶住一事無成嘅大雄玩係好冇癮
如果我係小夫都會一樣，但係真係唔會成日仲串9佢

你似D

其實小夫唔識諗
搵個綠葉襯托自己係靜香面前威威

係時候回下帶

係雙方唔用任何法寶下，全盛時期既胖虎同出木杉聯手可唔可以打敗大雄？

胖虎同出木杉既強處相信大家都知所以唔講

以下講下大雄既能力
神力：多啦A夢重129.3公斤，故事中大雄多次徒手抱，攬，推，甚至拖住多啦a夢飛奔

高速：多啦a夢最高速係129.3km/h , 大雄多次同多啦a夢逃跑時跑係多啦a夢前面，證明大雄奔跑既速度高於129.3km/h

神反應：劇場版敵人多次近距離向大雄開槍都避得過，反應能力比neo仲高(neo都中過一槍)

高速運算能力：有集多啦a夢同佢回到古代，當地人講出當時既距離計算單位，大雄立即可以將該單位轉換成公里並計出身處地方同自家既距離，而且玩花繩亦需要大腦運算同手腳協調能力，大雄只要係電視睇一次就可以立即模仿

神學習能力：上面提及過玩花繩…仲有無論多複雜既法寶，只要多啦A夢講解一次就能運用自如，甚至會改良用法令多啦a夢一吃一驚

神記憶：只要出現過既法寶，大雄都可以講出名稱同埋用法

高速回復能力：無論比狗咬，比人打，甚至高處墮下搞到遍地鱗傷，只要數分鐘就可以恢復，印象中大雄亦未出入過醫院

快速睡眠：唔駛多講，都市人羡慕既能力

總括以上能力，加上多次拯救地球，宇宙，大雄係最接近神既男人，究極胖虎同出木杉聯手有無一分既勝算？？

靜香咁(懶係)爛好人會成日安慰大雄之後屌小夫

能力咁強都任胖虎魚肉
聖人

你就唔識諗
大雄衰極都有幾個地方有優點
忽然喺大雄面前柒左咩形象都冇晒
失威於靜香事大啊

前排有個post 話大雄老豆攞到百幾萬出嚟做首期
錢都唔係少

靜香嫁俾大雄就係因爲佢廢

胖虎無人夠膽恰佢
小夫屋企有錢有工人照顧
出木衫文武雙全

結論大雄先最醒, 知道靜香鐘意照顧人
所以一路以黎都扮廢扮弱智

有Q工人照顧咩

其實胖虎試過俾中學生黑幫打左鑊金

之後夜晚小夫屌返靜香